夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

心事研究所？

咪又係冇意義

Fuck

我唔愛你

可以

我都想

壓力—》失眠

睡公主都唔訓？

你有？

渣我

gooooo

我好香

臭雞

係咪每晚都呢個post

明年今日

好過直程唔好存在

好肚餓 想嘔

準備好架喇 差在有個身體唔好既fd話唔想死 有罪惡感

過檔了

no

係掛

？？？

矛事矛事

乜鬼

你要幫我試毒

落埋去唔駛燒

唔比

只愛港女

無下世只有棄game

廢

55

成日夜訓第朝又冇精神

就grad 好大壓力

時候尚早

why

點解

訓啦

日妹好啲

韓妹

訓唔著

大陸雞

試下

我愛你

即刻reset人生

大愛

俄妹呢

ON99

Call隻板燒比我

港女

yes

?

仲唔訓覺 聽朝點樣冇意義

飲長島冰茶 唔好飲熱檸茶

話你on9

又話靜靜的過又話人on9

?????????

靜啦

得水咋

落街買醉

嘈死

Hi all^^

收皮啦

Bye

？

傻西 笑4

Hi

拿又講啦

一直木

飲熱檸茶

你好香

幫我